藍屍親戚第一次送月餅俾我

是咁的 ，新年果陣因為政見 ，同個藍屍親戚嘈左一鑊
今日佢竟然約我阿媽食飯 ，仲送左盒月餅俾我地
我心諗：唔通佢終於都良心發現
點知阿媽返到黎，一望，吊你美心黎既！>>
阿媽仲傻下傻下，差d俾人毒死都唔知咩事

利申：咁多年都冇收過個親戚任何野

其實中秋節係咪好多人會送月餅俾人

老一輩好興